[簽到post]歃血為盟 皦日為證 暴政不倒 爭抗不息

願君心似我心 暴政不倒 永不棄港
指天為誓 以餘生守衛我城 抗暴政 亡土共
謂予不信 有如皦日

子若無衣 與子同袍
同修甲兵 與子偕行
港雖三戶 亡共必港

可以用以下句子簽到
子若無衣 與子同袍
同修甲兵 與子偕行

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

子若無衣 與子同袍
同修甲兵 與子偕行